{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk saba ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib m√§ngida stringiga."},{"text":"Ma √ºtlen \"Meow!\"."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Vadistan, kui k√µnnin ja ujun vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad k√ºlmad kohad."},{"text":"Olen mustvalge."},{"text":"S√∂√∂n kala."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"V√µin olla mustvalge ehk pruun."},{"text":"Olen suur ja elan talus."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu laigud aitavad mul maskeerida."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Olen Maa k√µrgeim imetaja."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan v√§ga valjult ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur kass."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"Mul on lakk √ºmber pea."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Mulle meeldib aias k√∂√∂givilju s√º√ºa."},{"text":"Olen v√§ike ja kohev."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen suur hall loom, kellel on pakiruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Mul on suured k√µrvad."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi joomiseks."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Iga minu triip on unikaalne nagu s√µrmej√§lg."}],"options":[{"label":"Cheetah","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen roomaja, kelle seljas on k√µva kest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Liigun v√§ga aeglaselt."},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Ô∏è M√µned meist elavad ookeanis."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen √∂ine lind, kes on tuntud oma vaikse lennu ja \"hooti\" heli poolest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suured silmad, mida √∂√∂sel n√§ha."},{"text":"S√∂√∂n v√§ikseid n√§rilisi."},{"text":"Elan metsas."}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":false},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":true},{"label":"Hawk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast ja siin olles on vaja vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen lompe."},{"text":"Ô∏èAitan taimedel kasvada."},{"text":"Ô∏èLinnudele ma ei meeldi, kui ma olen raske."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ning annan sooja. Ma kaon √∂√∂sel √§ra. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√§ran p√§evasel ajal."},{"text":"Ma v√µin sind kuumaks ajada."},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast alla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏èSa v√µid minuga lumememme teha."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma olen."},{"text":"Ô∏èV√µin katta maapinda."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Puhun puudest l√§bi ja panen lehed tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Ma v√µin aidata teil lennata lohega."},{"text":"Ô∏èOlen tehtud liikuvast √µhust."}],"options":[{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen valge ja pundunud ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin v√§lja n√§ha nagu lammas."},{"text":"Ô∏èLennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Ô∏èV√µin tuua vihma."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu v√§rviline kaar."},{"text":"M√µned inimesed √ºtlevad, et minu l√µpus on kuld."},{"text":"‚òÄÔ∏èMa vajan ilmumiseks vihma ja p√§ikesepaistet."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"P√§ikeseloojang","isCorrect":false},{"label":"Torm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen pikk ebatavaliselt kuumade ja kuivade ilmade periood, mis v√µib tekitada suuri probleeme p√µllumeestele ja loomadele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´Ma v√µin olla ohtlik, sest taimed ja maa muutuvad v√§ga kuivaks."},{"text":"Desirtsidel olen tihtipeale mina."},{"text":"‚òÄÔ∏è√úkski vihm v√§ga pikka aega ei pruugi mind p√µhjustada"}],"options":[{"label":"Veeuputus","isCorrect":false},{"label":"P√µud","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen suur torm keerleva keskusega, mis v√µib ookeani l√§hedal palju kahju tekitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on nimi."},{"text":"Toon tugevat tuult ja vihma."},{"text":"Inimesed peavad valmistuma siis, kui ma tulen."}],"options":[{"label":"Maav√§rin","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Tornado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Ma olen k√µva krahh, mida sa kuuled tormi ajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏èMulle j√§rgneb tihti valguss√§hvatus."},{"text":"Ô∏èJuhtun √§ikese ajal."},{"text":"K√µige parem on olla sees, kui mind kuuled."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm, mis langeb taevast, p√µrkab vahel maast lahti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen j√§√§st tehtud."},{"text":"V√µin haiget teha, kui sind l√∂√∂n."},{"text":"Ô∏èOlen nagu v√§ikesed j√§√§pallid."}],"options":[{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}]}